以後捉到大陸鬼可以試下用依招！

話說今日食飯時 同事諗到一招 下次捉到鬼個陣 可以令紅媒唔可以或者無咁易做新聞

就係係隻鬼額頭寫住 平反六四

大家點睇

自推1069

直頭幫佢紋身

推

818